marvel片來來去去同一套路

點解仲要講到佢咁有深度

邊個話過佢有深度?

So dark
You sure you're not from the DC Universe?

不過都係爆谷片
樓主唔係當文藝片睇下話?

秒

小心俾人話你DC狗

下
marvel同 dc fans唔係成日屌黎屌去鬥有深度?

唔係

係咁
話marvel廢就屌柒dc仲廢
但其實無反駁到

Marvel d戲其實睇完真係唔記得

乜撚野套路大陸閪

邊撚個話marvel有深度？樓主定dc狗？

睇英雄戲講乜撚嘢深度姐，邊套吸引到人咪邊套贏囉

deadpool

咁又係，你睇隔離一個Martha已經夠哂驚喜啦

你老母就有深度

是但啦 都係至在帶班小朋友入戲院成班食住爆谷嘻嘻哈哈開心下姐 有無深度wfc

套路

同類電影既結構部部都差唔多架啦 係睇每一部唔同既電影點樣用唔同既方式去呈現 你咁講同話愛情片部部都講愛情有咩分別

斷氣未？

咁強調小朋友、爆谷
睇落中肯其實暗踩
高招

老老實實真係想嘻嘻哈哈就睇動畫片啦

而家d細蚊仔反而鍾意睇超級英雄打交片

又唔代表英雄片只係for大人帶小朋友睇
marvel梗係唔係藝術層面但存在價值的而且確more than just a popcorn movie